各位巴打 真係唔好同朋友共用AC

同人共用AC
慘過食屎
你又唔知佢用你個AC打咩
初頭 話借黎用下 屌你老母
用用下 成日用黎開post
大家老友記 又唔想出聲話佢
睇到佢開post 打啲野都反曬白眼

改密囉

改佐 佢就問你 做咩改密碼呀 係咪唔想我用呀家陣 然後就煩鳩你 成日叫你借借借
最後 我都懶得理佢

但你開埋post佢都睇到嫁啵

我有兩個AC
另一個就係比條粉皮拎黎用 依家直頭比佢用埋
呢家呢個試過比佢用黎開post 後尾改佐密碼 佢就即刻問 點解改
我精呀今次 同佢講 比你用埋舊個AC
但係有時入去睇佢打啲野 就好似自己手打出黎咁 唔好受

佢幾歲 依家有個帳好撚易咋啵

就係懶撚到 AC 都唔想親手開

垃圾，不如老婆都同人共用啦

幾個制都懶

即係個AC 我都有用過 有開過post
如果有日咁撚唔好彩 啲朋友知道我另一個AC係乜
睇埋佢打啲野 我到時含撚都無撚味

屌 成日開post講乜女朋友女朋友
屌你老母 我都無女朋友
佢講乜撚野女朋友